唱歌完全冇節奏感 求救

天生節奏感好差
唱一般pop song 都要重拍啲先跟到
唔識一路數一路個心跟住拍
即使個身跟住律動都會越嚟越快 錯哂節奏
唱rap仲衰 又快又慢咁 知自己甩又減速跟 之後又太慢
pop 都話可以死練一首練到唱到
但rap 真係好難搞 食唔到啲beat
有冇巴絲可以教下我點練節奏

渣㗎

學樂器

咪就係跟beat囉,可以點教
1212呀

唔好唱啦

個人冇咩興趣 就係好鍾意唱歌

BTW節奏感差仲玩rap 你越撚晒級挑戰喎

我上網睇啲人冇節奏感 學咗樂器都係彈到亂嚟咁

型嘛

跟跟下就開始變速了

唱多d 囉 唱下唱下就有

自己試下聽住一首歌拍手
1and2and3and4and咁
除此之外乜都唔好加落去 only拍手

你呢D情況通常都唔知咩係beat
成日跟左個melody或者配樂走

知 但啲人成日話要個心入面有個節拍器
我就係做唔到.. 拍拍下就散哂

全神貫注ok 一唱埋就出事了

我建議你放棄

試下聽歌唱歌都開個拍子機

一句一句練
練熟先下一句

有咩辦法查到啲歌嘅bpm?
唔知開幾快嘅拍子好

死操爛操有冇得諗

試下聽重鼓聲既歌
搖下頭同埋un下腳

跟啲重beat 就勉強ok
一輕啲就出事了

可以跟啲dance beat做運動
訓練成個人既節奏感
唔好諗啲輕beat既歌先
打好基礎 將來發展空間會越黎越大
玩音樂係無捷徑

幾好嘅建議thx
上網學下啲simple dance moves先